例如，2017年的一项研究表明，神经信号可以用于假肢的精确控制。 神经学家对埃隆·马斯克的Neuralink大脑植入初创公司不那么确定 
 例如，至少有六项研究发现，刺激肢体区域穴位可以部分通过迷走神经抑制全身炎症。 我们需要新的、更安全的方法来治疗疼痛。 电针能成为其中之一吗? 2020年8月18日|Singularity Hub 
 从记忆事实或对话到提高音乐或运动技能，学习改变了被称为突触的神经细胞之间的连接。 尽管经过了一个多世纪的研究，大脑科学家仍未能发现女性和男性大脑之间的主要差异 
 这种毒素的首字母缩写是TTX，它能阻止神经细胞发送指示肌肉运动的信号。 它皮肤上的有毒细菌使这种蝾螈致命|艾琳·加西亚·德杰西| 2020年6月23日|学生科学新闻 
 矛盾的证据意味着，没有人知道SARS-CoV-2是否可以直接感染大脑中的神经细胞，如果是的话，病毒是否有时会从鼻子开始进入大脑。 冠状病毒与气味混淆的方式暗示了它如何影响大脑|劳拉·桑德斯| 2020年6月12日|科学新闻 
 很少有人敢给他打电话，而当老朋友打电话给他时，他通常会很高兴。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 然后他失去了勇气，决定要活下去，我打电话求助。 监狱里的百万种死法|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽 
 “但把它带到纽约有点伤脑筋，”他承认。 时尚界的宠儿无家可归Erica Wagner | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 对任何人来说——不仅仅是粉丝——第一次在镜头前表演都是非常紧张的。 苏富比的性:与色情明星的性拍卖的问题|奥罗拉·斯诺| 2014年11月15日|每日野兽 
 她30岁左右，红头发，活泼，蓝眼睛，身材娇小，很有胆量。 盖伊·塔雷斯在查理·曼森的牧场上的家|盖伊·塔雷斯| 2014年10月31日|每日野兽 
 这是卡梅娜，她忠诚的天性中的每一根神经都在警惕着，想要挫败亚历山德罗和雷蒙娜的追求者。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 为了给这次胜利锦上添花，他知道蒙特贝罗的胜利者正在竭尽全力地争取这个奖品。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 我没有勇气站在那里告诉她她再也见不到她父亲了就在天国之门的这一边。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 这也是一个令人毛骨悚然的问题，需要男孩的每一盎司神经和每一点技巧。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 这次真的是比尔斯先生，比格斯太太出去迎接他，而埃洛伊丝则害怕得浑身发抖。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯